(突發)約翰遜入院

for tests

Test 左好耐啦 根本就唔掂

佢啲九流軍師唔係話等HERD IMMUNITY咩? 咁快淆底